我支持施政報告，你們可以打我了

唔想打你整污糟我隻手

最緊要係社會回復平靜